幾時搞光復土瓜灣

近年土瓜灣已經成為支那團必經之路本身土瓜灣又細路又窄又多車房，依家仲一日幾十架大巴揸出揸入之前已經發生過大巴轉入橫街碌死街坊事件，幾時會有光復土瓜灣行動

自推

我冇嘢講